烏鴉唔踩爛關公像既話,最終會唔會贏?

應該係得罪左關二哥先贏變輸